點解露營谷咁多老屎忽屌人拍露營vlog？

明明拍vlog好正常
之後仲要話好彩自己當初冇拍
要幾自大先可以咁

你想玩得開心嘅
你係要主動教你啲知識比人
而唔係一嚟就屌
邊個一坐上架車就識揸
經驗係要累積

例如？
片都冇點討論

佢地冇諗過咁都會有人睇
早知自己都拍

片就冇，圖就有張

有冇人拍片都會多左人露營架啦，
我覺得主要係因為入門易左，
以前一隻營幾錢幾重，
而家百幾蚊都有隻，
爐又平，地蓆又平，
入門幾百蚊就攪掂。

多左人行山影星，
見人露營咪又試下囉，
柴娃娃幾個吹水飲酒睇星打邊爐，
平過入長洲租度假屋啦

PK到到有，露營有都唔奇怪，
要怪就怪尐攪破壞嘅PK啦

人多係土地問題啦
冇理由自己露又唔比人露嘅。

尐大路營地就比尐初哥互相傷害，
進階尐就去其他位啦

鼓勵到人露營係好呀 ，不過啲人點樣露營，破壞地方又另一件事。佢既然見到惡化咪自己拍Vlog灌輸正確思想俾新手囉，見住佢惡化又唔做野 ，自私L